好辛苦 訓唔到

點解

諗緊咩

Me too

一攤落床就訓得著個啲人咩構造

我曾經都係 但現時嘅我 只係失眠 眼光光等天光

傍晚同朋友一聚 去左踢波 宜家訓落床心跳勁快 一訓著個身就熱醒…

好羨慕 好妒忌

加上有件事我好耿耿於懷 不過唔住訓唔著嘅主因

講嚟聽下

介不介意tg我？
tg : invaliduser